睇書撚tg group 睇書既你入黎交流下書啦

好悶喎

講下睇完既心得

理性提建議虛心聽意見
Factchecked鋤死佢 炒車請開遮
咪做報警撚害人又害己

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

亂世中尋找一點平靜和前進方向

個gp冇咗？

同問